[開箱] 打機神器 - Logitech G keyboard & mouse

終於搵到機會換晒成 set keyboard & mouse啦
落黃金行左轉, 決定入手G pro ~$2000
(畀左好大勇氣買滑鼠)

霧面design唔燈幾低調, 燈左好炫彩下
手感幾好, romer-g感覺幾似茶軸, 但連按同反應快好多
官網上寫romer-g鍵可以點擊7000萬次, 觸發距離1.5mm, 有26鍵按鍵無衝突設計畀電競選手
(不過小弟都係wsad+1234玩家, 應該無乜機會用上)

80g, 偏輕, 外型就係一個滑鼠囉
一手掌握, 舒服, 用左幾個鐘手腕唔會痛
最多8個自訂按鈕, 不過都係果句: 應該無乜機會用上
反應係比普通無鼠快, 詳細靈敏度都係LGS入面調
整體感覺比較通用, 未必打機先岩

keyboard cp值: 8.5/10
mouse cp值: 9/10
**有幾耐用睇我幾時出po換新既就知

香港水魚價，狗也不屌

Rich

成兩千蚊一set嘢夠膽寫cp 9/10⋯⋯

攞黎打lol一定上到金牌

用緊G PRO WIRELESS + FILCO

一年前港行買千7
903+powerplay
一年後水貨都係平果三百到
G pro好勁架？

最多8個自訂按鈕, 不過都係果句: 應該無乜機會用上

SET SCRIPT好有用 有時打機一鍵食水
要極快手速先做到既動作按一下制就得

本身用開G703
已經好正
見到G PRO早排吹到好勁
買左隻黎用 都幾舒服

但係就冇買POWER PLAY
始終幾日先叉一次 覺得冇咩用
訓覺果陣先叉

打打下機搵線叉
買埋好d

從核冇試過...
30%已經提你喇
30%仲可以用多幾個鐘
玩到訓先叉都夠喇

從來

要搵線不了

logitech wireless mouse 提示30%電個陣都仲夠你玩4~5 hr

Black friday 買左g613+g603埋單都係八舊水

包自描 pre fire?

買新囉... 依家通街機械鍵盤, 豐儉由人

g613條女用緊
普通喇
d鍵隻好膠硬係好似太輕身太薄

純粹揸得舒服
揸唔返D垃圾咁解

又係迷信機械鍵盤... 我用普通制玩都吊打其他人

真
功
夫

我本身都用緊G903
下下無電要拮後拮去唔煩咩

但你贏唔到職業玩家

駛出真功夫 方為大師傅

清，打手唔是咁做的

買Logitech keyboard 祝你好運

個軸好辣殺 又卡下卡下咁
隻Mouse又細，揸兩揸就唔舒服
兩樣加埋2000，大把選擇好過佢
利申：用家

用唔到咁多功能又買? 高射炮打蚊咩

多少有機會用上, why not?
你iphone都用唔盡佢啲apps啦

燈左好炫彩下

著左燈

無powerplay

Logitech 啲鍵盤真係不了
佢隻自家軸同簿膜冇分別

冇powerplay不了

logitech G系列出名
youtuber 屎萊姆成日介紹
利申: 未用過, 一切聽聞

lm等睇樓主換新鍵盤

G403 = Gpro >>>>>all mouse

用緊g903想買埋g pro keyboard
好冇用？
另外想問你隻mouse 個盒跟條線同usb
Usb有乜用

keyboard 買filco喇
logi d 鍵好冇feel

佢而家有隻叫clicky既版
同青軸一鳩樣
利申用緊G413 無咩手感
不過唔算太嘈

最主要我係想無線
用完g903覺得無線係好重要
同埋我空間問題

FILCO有無線

Majestouch Convertible 2

Majestouch Convertible 2 Tenkeyless

keyboard要靚買舊cherry軸喇
以前真係德國製

或者買隻日本仔嘅電容keyboard

肯撚定好過L記個自家軸幾倍

g403 gd?

gd

咁嘅野值$2000？

舒服過用d 200蚊既